林志偉好客、撚頭警自戀、A字膊鍾雅倫打壞，點解呢個時期警隊中下層個個都每況愈下

林志偉好客（專屬內房商）

撚頭警自戀

A字膊鍾雅倫成棚骨

謝振美有左身紀

肛永長散藥書生

個個除低支炮同15歲以下勇武隻揪，分分鐘俾勇武打到標屎

無件睇得